警隊爆 Metoo 醜聞 女警指控男上司搖動下半身露猥瑣笑容

警署內部疑爆出性騷擾醜聞。一名女警聲稱，因為曾經投訴男上司包庇下屬而被針對，男上司甚至向她作出性騷擾行為，包括在談論公事時下半身前後搖動及露出猥瑣笑容。她已就事件向警察內部投訴及區議員求助。

黃大仙區議員譚香文今日陪同女警A小姐開記者會。譚香文引述A小姐稱，今年4月在辦公室內無意中聽到警員X向警長Z求助，指因欠交稅項被主管要求出示「12個月戶口紀錄」，但X指自己未能提交，問警長Z「可否幫幫我」。

A小姐指其後獲悉警長X最終不用提交戶口財務證明，懷疑警長Z包庇警員X。她隨即就事件向公務員事務局投訴，局方將投訴轉至A小姐所屬警區自行跟進。

A小姐聲稱，事後在工作即被警長Z針對，包括大聲呼喝及性騷擾。據A小姐形容，上月18日二人在交談公事時，警長「不斷前後搖動下半身」及「露出猥瑣笑容」，令A小姐感到冒犯。

譚香文條友一向柒開
唔知呢壇會點